估下App Store排行榜第一位係啲乜？

手足以外嘅其他人
爭氣少少得唔得

陰功

成班垃圾
屌你老母

Android用家質素真係。。。

3個紅底app

係度講有咩用

講咗咁耐冇免費午餐 成班藍絲廢老都戇撚鳩
邊有人會無啦啦俾錢你洗

又鬥黃

仲有樓下啲師奶

咁全部野喺度講都冇用
不如連登摺埋

Y你老母U啊
好撚煩啊

4個都無裝

講緊app store喎， 雖然android 都好似係第一

App downloads有得買

4個

手足集中地叫手足以外嘅其他人爭氣少少

手足無老母？

p牌仔

香港人根本學唔識咩係團結 一生為奴把啦

係度講又有咩用

me too

你有無出街？

所以咪冇再講囉

其實反映唔倒任何野
一個黃app一個藍app，藍app第一再講啦